長大之後, 發現原來要學識係社會生存先係最重要

每一次轉工都係一次新挑戰，要學習點去融入新環境同埋熟習新既工作內容，對於從前只係學習課本內容既我黎講, 實在唔容易

長大之後，發現原來家底係好重要
自己要用一生去追返人地一出世就有既野